你可能还记得20世纪10年代伟大的食醋复兴时期，当时的Pok Pok厨师安迪·里克尔（Andy Ricker）借鉴了东南亚的食醋传统和美国的灌木，创造了吸引了大部分食品界的Som热饮。自制灌木丛是你通往甜蜜、浓烈夏日饮品世界的大门| Aliza Ababanel | 2021年7月8日| Eater
这是我第一次听到这样的抱怨，我们冠状病毒感染前的家庭聚会总是很热情。礼仪小姐：亲戚发泄长期积怨|朱迪思·马丁、尼古拉斯·马丁、雅各比娜·马丁| 2021年6月17日|华盛顿邮报
如果是一对已婚夫妇，他会热情友好，他使用喜欢的原则，与两个人交谈。如何让任何人做任何事（第463页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年5月27日|畸形经济学
他们现在都是成年人了，我们的关系非常融洽。礼仪小姐：我的讣告应该包含多少内容|朱迪思·马丁、尼古拉斯·马丁、雅各比娜·马丁| 2021年3月12日|华盛顿邮报
互动通常是亲切的——她经常与患者谈论他们的纹身——但一定要简短。vax的乐趣：注射疫苗的人看到了希望，这是有传染性的|毛拉·朱基斯| 2021年2月25日|华盛顿邮报|
2008年共和党总统候选人、长期担任亚利桑那州参议员的希拉里·克林顿长期以来一直与希拉里·克林顿保持着友好关系。还记得共和党人喜欢希拉里·克林顿的时候吗|Ben Jacobs | 2014年12月1日|每日野兽
双方都不信任对方，但文化规范要求每个人都保持友好。《黑暗之心：进入阿富汗塔利班山谷》|马特·特雷维希克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽报
尽管存在党派间的敌意，这两位政要仍保持着友好的关系。麦康奈尔的朋友奥巴马刚刚雇佣了《每日野兽报》|乔纳森·米勒| 2014年11月10日
曾经相互鄙视的总统和前总统虽然很亲切，但一点也不友好。民主党获胜的唯一途径|乔纳森·奥尔特| 2014年10月24日|每日野兽
电子邮件交流开始时虽然冷淡，但也很亲切，但逐渐变得更具对抗性。卡戴珊看起来很像阿萨德|诺亚·沙赫特曼，迈克尔·肯尼迪| 2014年10月17日|每日野兽
国家银行官员与该银行官员之间的关系非常融洽。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
特里桑走上前去迎接他，嘴角挂着热情欢迎的微笑，他们相互鞠躬表示正式的问候。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
他以最亲切友好的方式伸出手来，用世界上最迷人的微笑向我致意。德国音乐研究|艾米·费伊
他完全有权得到联营公司给予他的诚挚感谢。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
但对于那些具备圣经资格的统治者来说，他们应该真诚地服从。约翰·坎宁安立约条例